班農：譚德賽！你將會在監獄渡過餘生

2020年04月16日

「你將在監獄里渡過餘生。」班農在4月15日戰鬥室的訪談節目中表示，世衛組織總幹事譚德賽將面臨刑事訴訟。他提到紐約醫院里每位因感染中共病毒而死去的患者都會有律師代表他對譚德賽提出起訴。

太便宜佢

佢住係美國？定捉佢去美國坐？

打啦好撚悶呀 日日係到你屌我屌你
ON99咁 要屌不如去睇城市論壇算啦

拉佢返埃塞俄比亞啦

我記得美國D律師係會搵上門請你請佢打官司r錢

美國識玩，其實譚德賽就係中共係武肺既死穴，想係中共到搵證據係好難，但係煮死譚德賽，佢係最後關頭要自保就會爆中共大鑊

所以港共咁驚包攬訴訟
怕你地搵到好律師輸到仆街

係 全撚部都係狐假虎威咁

譚狗督支共出嚟自保啦

移民做支那人就唔驚啦

過氣廢卒，仲有人聽佢 9up ?

譚廢柴國際法庭見

拉登 侯賽因 美國要人一定走唔甩

根本應該係咁，政府用公家錢市民燒自己錢咪畀你磨死。

支共一貫手法威脅屋企人

仲要賣洗腦廣吿講到包攬訴訟好邪惡

啲唔出名或者成績一般嘅律師先會上門

斯諾登

極權國家先會當助訟、包攬訴訟係洪水猛獸

包攬訴訟根本係提升人權既好野黎，律師有工開，窮人唔駛含撚

有排坐

中共出手先，定譚德賽變節先？

中共派特務殺譚仔，話譚仔受太大壓力而自殺，瀨9美國逼死佢。定係譚仔發覺中共準備殺9佢，著草美國爆大鑊呢？

上次何志平坐監都唔敢爆大獲

但今次係個黑鬼

梗係啦
美國既總統係普通國民有投票 要對選民負責
香港市長就係小圈子投票 對小圈子(政商界)負責
梗係要維護商家利益
下下學美國咁 告下大公司就要罰幾十億
香港市長實被人屌到上天花板

我又真係唔信
因為而家就選舉 選完之後又無左件事

話會瓜分應有賠償 講真 本身冇錢打官司 用賠償嚟找返條數有咩問題

以前一個大話講一千次就冇人懷疑

坐監益撚咗佢 幾多萬人因佢而死

香 港 國 寶 ： 許冠傑

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

根本就應該開軍事法庭
同戰爭罪行冇分別

同何志平案一樣，迫佢變節爆料
否則咪坐

佢中國硬漢子嚟

個人覺得 只有死人先保到秘密
你以為中共唔會殺完佢之後話冇可疑？

我覺得最尾應該會軍事法庭, 咩柒都入佢數, 美國死左3萬人要搵人孭條數。

但是香港就污名化左佢。

wanted more body bags??

借個位唔好意思
麻煩黃店老闆們同最近對黃圈覺得灰心嘅你入一入黎

正呀 係咪收到風

Show blocked user

比你做到總統實世界末日

因為收賄賂個力㗎比低B肥平快一步篤咗佢出嚟

可能安排咗班同胞輪佢屎眼

佢死左仲可疑..
同埋WHO會正式崩解由西方take over番成個世界醫療組織結構..

年底 睇下有無人告先

佢真係害死好多人

走去中國住咪得

比你做到總統人類石器時代都未過到就滅亡
日日係到齊屌森林裡面D老虎殺左幾多個村民
屌到成村比老虎食撚哂都仲係到屌

黎黎去去得個美國反
仲要美國都唔係一致地反
你唔科水，其他國家搶住俾
真係未驚過

想睇條黑奴走去支那搵政治庇護

班農

係地球被美國全面制裁仲慘過死

窮美國派咗1200美元比人民

你個世界最有$中共國派咗幾多錢比人民？

真 我一直都以為包攬訴訟好撚衰

好似每人分到2萬 吖唔好意思 走音 係2蚊

死左呢可能

其實點解可以告到譚生菜

咁都仲忍到同力架馬有乜撚分別
而家War crime級罪行唔射兩支戰斧去CHO總部算好比臉

呢隻黑奴為錢賣老母都濕濕碎啦咁睇得起呢啲賤種狗

咁的確係佢嘛 怪就怪埋各國元首太天真就一直都冇睇清楚中共 你睇我地同台灣 睇慣睇熟 波都未開就帶罩

其實英國係咪無左包攬訴訟呢樣野？

自己柒到咁仲好意思頼人，三個月由零去到60萬人染病，大陸都冇你咁柒呀

lm

唔知邊個柒國，夠由零，變成全世界圍堵

係 幾十年前已經廢除左

同啲美劇一撚樣, 集集都拍到好刺激咁
但拖足6,7個season都未埋尾

中共從不缺走狗

駁唔到

都唔係架，睇果單嘢有幾大。
上2次姓陶果個醫生咪有個勁嘅律師團隊接咗。

間接害死幾萬人 幾百萬人有中左成世個肺有後遺症 軍閥級罪犯

如果告得入警甴, 100%賠償俾哂律師又點話

人命始終要交代
死得多過珍珠港
直逼越戰陣亡美軍人數
除非咁多個死者家屬親友okay
咁okay

美國謀殺案好似逐條人命咁計
每單當你坐30年譚德菜要坐幾耐？

留名睇咸濕菜被自殺

上斷頭台啦屌你老母 搞到全球雞毛鴨血

真係，得把口

我細細個睇個廣告係聽極都聽唔明包攬訴訟係到底錯咗係邊，但佢又講到好邪惡咁

我以為係我閱讀理解fail

去轉公屋大家樂睇啲啊伯好過

政府廣告塑造到好似個律師會呃你錢咁

班農定郭文貴可信啲?

分分鐘係拎住綠卡，點知架。捉唔到佢，美國佬就自然有辦法搞到佢成世再無好日子過架喇

根本係惡法恰鳩窮人

Yup. Said the guy who got dumped by trump

以前真係俾個廣告影響咗
以為包攬訴訟會令到受害人得唔到應有賠償
但係現實係如果冇得包攬訴訟，受害人連丁點賠償都唔會有

佢死咗都無證據話中共殺 咁多人咁憎佢 支共屈翻落美國做都仲得

咁又係 個陣拉登係咁易炸一炸美國 成個國家無左 連佢全家都死埋 今時今日譚生菜殺左美渣成10萬人都黎 真係唔敢想敢呢隻黑鬼既下場

我係佢就拿拿聲返埃塞俄比亞自焚自殺喇，有條屍都怕比人挖返出黎支解

班農講嘅嘢每次都好啱聽,
但每次都唔中

推

佢奶共所以佢故鄉叫衣索比亞

一定係啦 斯諾登仲生蝦咁跳

日日屌俄妹

‪譚德塞是共產黨成員。‬

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人